[懺悔]今日食左間藍店 NEW O CAFE

開呢個post想懺悔 但係同時想提下大家唔好似我咁戇居
話說今日係紅磡必嘉街食飯
如常check哂咁多個藍黃list先揀
見到間new o cafe 唔係個藍list到就行左入去
但係入到去見到D侍應一系列著住新澳就知奶野
因為新澳車仔麵同咖啡餐室都係藍店
但係間野改左new o cafe所以唔係好為意 (全部list都叫佢做新澳咖啡餐室)
我認我戇居
但係因為間野好近poly 好多後生仔都有幫襯
post this for those who may concern, 大家去開果頭食飯既小心唔好入錯

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

你入到去知奶嘢又唔即刻走？